琴日處長有句說話係我個腦到揮之不去

琴日記者會好多記者問警察有咩指引用武力，仲話有片見到警察態度非常唔好同用左過份武力，蘋果仲直接係佢面前quote番"記你老母" 出嚟但係處長不斷講呢句，大意係咁：呢幾日發生咁多事前線人員其實好大壓力，可能會過左少少但係希望大家明白。大意係咁啦我唔記得exact words

下我直情o左嘴乜香港警察eq會咁低？！第一，eq低情緒容易受影響係唔應該帶武器係身仲要上前線。係直頭要做心理評估睇下你仲可唔可以做，第二，你做得警察就要預左有呢啲情況，你有更調我地冇（利申聖詩隊和理非） 你其實係番緊工。第三，處長咁樣解釋係咪姐係想講大壓力既時候做左啲咩都要體諒？你而家係俾人問緊你啲o靚犯左警例喎？壓力大大哂？少少情緒控制唔到點放心你做警察？

希望有人有記者會片, 我只係記得佢大約咁講，話大壓力就一定有
但係當務之急係要政府撒回，呢啲可以之後慢慢計，我會繼續和理非合法咁表達我既訴求

我真係can't find any words

Push

我相信仲有好警察，點都會有，但係前線打人鬧人個班真係

Can’t find the right word

民陣 6.16 反修訂《逃犯條例》遊行
日期：2019年6月16日（日）
時間：下午2時30分集合、3時正起步
集合地點：維園草地
終點：金鐘政府總部

大家一定要到！！！

遊行係合法和理非，我去呀